秒回Telegram感情樹窿/R水吹再次營業

照慣例，接夠一定Case開始唔推post，處理晒先再開以免分神唔專注單一Case。

另外就番一直以來都有唔少人add過我，但如果有問題希望我可以幫到手解決既，真係講得Details少少咁樣我先可以幫到你 ，另外如果add完唔覆既，咁不如唔好add啦，留番個Quota比有需要既人 ，而R水吹既不在此限

有心事唔知同邊個講好?
唔知點決定想搵人幫你分析下?
失戀想要人安慰?
同朋友嘈左交唔知點面對佢?

利申：不接受藍絲，Sorry我跟唔到藍絲既跳脫思維

無論係咩情既問題，都可以搵我傾下
當然R水吹想識個朋友都無問題既

歡迎add呢個tg
@when_the_moon_cry